澳洲眾議員沙馬：澳洲拒絕中國在南海所有的領土主張

大膽!
澳洲是中國不可分割的一部分